低價轉讓 100% 全新iPhone 8 Space Gray 64GB (連收據)

100% 全新iPhone 8 Space Gray 64GB (連收據)

昨日(14/12) 購於沙田新城市廣場 Apple Shop
有一年Apple Care原廠保養
連包裝 有盒 包耳機 插頭

完全冇用過 冇setup過🙇🏻‍♀️

iPhone原本係買比屋企人作生日禮物
但因為屋企人視力嘅問題
對顏色嘅觸覺弱左
所以希望買番部白色mon比屋企人🙇🏻‍♀️

4000
tg hkghkghk

4500

開過盒已經唔係100%

4000有意tg

99.9%